7.41億黑洞！曼聯收購爛到家 敗光費sir攢的家底

自從費格遜退休以來，曼聯就陷入了動盪，成績逐漸走低。紅魔隕落的原因並非不肯砸錢收購，數據統計顯示，費sir退休後，曼聯已經累計砸下了7.41億英鎊買人，但是收購的效果確實太爛了。曼聯高層或許真的應該反思了。 來自《太陽報》的統計稱，伍德禾特接手曼聯6年以來，累計花費了7.41億英鎊收購，總計引進了23名球員。其中有9名球員已經離隊了，還有多人今夏的前景不明。該報也給這些收購的效果進行了評級。

《太陽報》認為伍德禾特時期，曼聯成功的收購有10人，包括馬達，靴里拉，盧基肖，比連特，馬迪爾，拜利，伊巴謙莫域，馬迪，達洛，格蘭特

失敗收購有13人，包括費蘭尼，盧祖，迪馬利亞，迪比，達米安，舒韋恩史迪加，舒尼達連，米希達利恩，普巴，連迪路夫，盧卡古，山齊士，費特。

總的來看，曼聯這幾年錢沒少花，但收購效果確實稀爛，伍德禾特已經炒掉了莫耶斯，雲高爾和摩連奴三大出名教頭，如今要靠新秀教練蘇斯克查帶隊翻身。今夏曼聯還會砸錢收購，伍德禾特急需證明自己的眼光。

賣牙朗啲息呢

椰子是無辜的

好似仲有一半未用

唔好當曼狗高層on9先得架

費蘭尼算失敗咩？救咗獌好多次

點介定Lee Grant係成功收購

費蘭尼唔算失敗收購
同個表大部份人比身價算低
三代領隊都有比佢救過好多次
最後都仲可以賣返千幾萬
差唔多係最成功收購

之前教車迷點做球迷
呢個教埋阿迷點續球員

佢果隊run得到但排第6仲要搞到咩靴狗都叫高人工

福臨門呢？

白蘭特 馬斯亞都叫成功？

人工？加囉

原來係我cap

係咪仲有張話反曼用小米
指指點點曼聯用iPhone咁

爆炸頭個個領隊都攞嚟plan b都算失敗
又唔貴又用到爛

咪係
幾代教練都係靠佢救命
賣左之後無人挺身而岀sob同摩佬咪瀨哂屎囉

摩二季前半出爆炸有100%勝率
但又係唔知點解出出下又唔出佢

我地曼聯大撚把錢
洗極都有 吹咩

成班人妒忌我哋有錢食福臨門

史摩寧鍾斯左羊右華呢d貨色都頂到咁多年
就知獌買人d眼光有幾好

連迪路夫都失敗
除左開頭7過之外依家穩到仆街wor, 對比起屎波寧同鐘斯

有排都未敗晒啦

佢已經算穩。其他個d唔係膠就係文員

會唔會係因為佢身邊d人太廢
佢正常少少都收貨

佢地係柒撚到次次買新人打起班舊人
一係班新人就狂傷

仲用緊碧咸果d

依家4個後防除左佢之外根本其餘3個都要換啦

我曼又唔係輸唔起，你估好似啲窮撚球會咩屌你老母

咁梳都過得去嘅

有歌王巴同舞王連 魔性足球加唱歌跳舞
再加個鋼琴大師既音樂支援
呢個價錢 抵到每晚諗起都會笑醒

法國好耐無曼迷屌人金錢足球了

但係為人太賤格，球品太差劣

廢摩燒幾多？

費蘭尼，盧祖，迪馬利亞，迪比，達米安，舒韋恩史迪加，舒尼達連，米希達利恩，普巴，連迪路夫

似係唔識用 唔識教 多過買錯

山狗成最大贏家

費蘭尼都失敗？
上半身美斯喎

碌梳傷咁耐都叫成功？

冇體系，買d人返黎又唔知踢咩，都係靠個人質素

白蘭特後場打曬都唔成功？

小豬本來可以係拜仁做legend

白蘭特最成功係返去Ajax

迪馬利亞 好明顯唔識用

屌你老母我邊忽差過個幾條英撚炸彈呀仆街

懂球

啲cap圖

今年係阿積士打到曉飛

梳先垃圾
逗住型防守
助攻淨係駁腳，落唔到底出波，鳩斬無用
唔會製造到有威脅攻勢

屌哂樓上所有人老母狙擊獌狗唔預我！（唔計我自己）

波台兒子 #169 （Kyle / 上帝的骰子）個人經典重溫：

大家支唔支持我同阿狗黎個終極一戰

利狗迷仲有面笑其他英超冠軍球隊，咪愈搞到自己黑人憎囉

咩叫傻鳩？阿狗話你知咩叫傻鳩

最新英超big4

明明曼聯公認唔係最好波果隊，點解咁多人關注？

曼曼巴聯合軍正式成立

阿狗敢唔敢挑機

我而家就串鳩你隊垃圾空難聯，全家骨癌比狗屌，屌撚到散鳩哂執都冇得執！

波台挑機走數事件，又再一次證明曼=on9，無分真假

同場加映獌迷五月新番之我獌不想打歐聯的小日子：

以上節目內容提供自#11055 青藤（中野三玖） 或稱 死阿狗

找數啦走數狗

去到曼聯自然廢左雙腳

mk同山狗真係最撚失敗

i wonder why

馬馬度沙高

倒貼10倍都唔夠，仲息

《太陽報》認為伍德禾特時期，曼聯成功的收購有10人，包括馬達，靴里拉，盧基肖，比連特，馬迪爾，拜利，伊巴謙莫域，馬迪，達洛，格蘭特

其實之後都踢得好，盲 hehe shaw 爆炸頭都唔叫失敗

笑到肚仔痛

係講緊阿朗d息用左一半，本金一蚊都冇用過

唔係曼迷
但rojo其實唔差喎
係玻璃咗少少啫

費蘭尼都ok

曼聯官方好鍾意拍片 炒莫耶子又拍
山神加盟又拍

智利企業呢

依個po咁高汁但咁少人
連登真係多獌狗

睇返班曼d j post笑出聲

山狗有大局觀打中間會好勁都講得出，佢最勁嗰時都未曾有過良好大局觀，都唔知佢地用咩野睇波

獌狗

個時如果比耶子過到季尾 一早已經斬殺哂班垃圾球員

笑死
J到咁真係無諗過佢會回塘到咁

打飛機黎講 曼聯球迷真係世界級場都未出就串過馬撚

對打比郡都有幾球靚救架
不過隊友唔爭氣